Brian Chx 你有冇考慮去深水埗幫助窮人

去演講激勵下深水埗既窮人